[四月虛淵布袋戲]Thunderbolt Fantasy東離劍遊紀3 集中討論區

原作︰Thunderbolt Fantasy Project
原案・脚本・總監修︰虛淵玄（NitroPlus）
操演・撮影︰霹靂國際多媒體股份有限公司
角色設計︰NitroPlus
武器設計︰霹靂國際多媒體股份有限公司
造形監修︰Good Smile Company
音樂︰澤野弘之、KOHTA YAMAMOTO、和田貴史
音響監督︰岩浪美和
制作︰Thunderbolt Fantasy Project
OP︰西川貴教〈Judgement〉

穿越東西方與異世界！全新歷程！
恩怨對決 宿命相逢
邪惡死敵 神蝗現世
神秘力量 魔界參上
魔劍目錄爭奪 全面開戰！

【CAST】
凜雪鴉︰鳥海浩輔
殤不患︰諏訪部順一
浪巫謠︰西川貴教
聆牙︰小西克幸
捲殘雲︰鈴村健一
丹翡︰中原麻衣
刑亥︰大原さやか
萬軍破︰大塚明夫
異飄渺︰花江夏樹

第一、二季總集篇

OP

PV

[/quote]

然後官方玩野整Saber出黎

留名，睇pv會唔會真係7殺天凌擬人化出番黎

OP可能已經答左你

仲有冇人睇

唔講唔知原來今季有

1般黎講大叔係戰力天花板,
但我認為主角群果3個實際上都係並排top1, 差別只在於要放水幾多..

而且有BUG武
Top實力+TOP武器

可以睇睇個總集篇，得10分鐘
聽凜雪鴉吹水

殤叔一定係top，浪可能第二，因為凜嚴格講只係打贏左東離第一(或以為係咁)而西幽人們的戰鬥力普遍更強
而因為殤叔太op所以今次要幫對面加番場地加成
不過我覺得萬軍破應該有殤叔level

你有冇見過雪r全力打..我就冇喇
全程食花生+渣流灘+chok對白, 佢好似連危機都冇個

真係整左

Cool

ex咖哩棒果度唔知點解叫得好中2好好笑

想請問邊到可以睇番第1-2 季?

打蔑天骸應該有出全力
虛淵有講返蔑天骸用劍術+法術係打得嬴凜
所以佢先係咁用激將法令蔑天骸淨係用劍

留個名支持手足

啖劍大歲係人地地頭搶走曬魔劍，證明班友就算圍佢都唔會贏到

如果只講劍術，零血壓一定係top1，大叔劍術反而唔係勁，只係勁在氣功，零血壓就係劍術玩到極致無野玩

我有懷疑，因為話殤叔劍術唔得係殺無生講的，但係睇唔穿佢把野有問題
同婁打的時候對面亦話佢防守自保係無問題，所以更加似係劍術傍身而要進攻時先用氣功

正式的話去台灣霹靂度睇番最齊
因為之前某地方d版權問題搞到一鑊粥

我覺得無利度可言可能係因為佢既劍術唔係主打殺人用，似用棍多過用劍

今日

會唔會有中字直播

邊到可以睇到第三季...個個網都block咗香港ip

咩網?

其實最正路係應該去台灣霹靂度睇
但如果唔得的話只能好似以往咁

霹靂唔洗錢?

開日本VPN食住刺身先

留名

要，佢地都係比月費叼口6

thx a lot

霹靂block咗...
唔係嘅話我唔介意比月費睇

開咗vpn都要down佢個app先睇到
App Store仲要得台灣app store先有 要再突登開一個

正嘢

今集已經一次過收囇D PV畫面
期待下集

求link

G8鴉又係度食花生

BT
英字

頭post都寫左啦

個網有中字bt 了

那你要發我連結

你係咪未用過BT網

下集預告

太正氣，又係大哥角色，應該冇好下場

我好興奮呀

又係競猜時間
西川大神生唔生存到季尾

羨慕

暫時可以睇住呢度先？

看完第一集
魔界場地debuff果然就是一個大問題，我方基本就是劣勢(但G8鴉都沒認真打)，殤叔應該可以秒對面的但對方有buff之外應該還有後手未用？
浪沒了音擊就肯定被壓制，殘雲技術不足更加是捱打
但是節奏很快又明確實在想快點看新的

話說萬軍破果然形象是帶點正氣的敵幹部

俾佢玩到今時今日應該唔會隨便死架啦
依個project老虛又想長玩落去

9估op條囡係七殺天凌有咗肉身
萬軍破作為正氣嘅反派都似會聯合一齊打七殺天凌

只係如果第三季都仲要打七殺天凌 仲未正式打神蝗盟嘅話 真係等多10年依個系列都唔洗完

睇個樣萬軍破似比照君臨呃左去兵多D
條囡就似係整七殺既人 想收返把劍而婁震戒就去搶女
仲搵埋主角幫咁 之後有藉口做常駐角 反正套野係老虛自HIGH 作
我仲記得老虛話呢個系列打算係打到無人睇先完 個BOSS 應該有排先打

OP有黑影可能係盟主？
照君臨同條祼女暫時證據太少未想估住，雖然可能一出場就表明身份
而家做到個勢係人形七殺咁款
分分鐘溶左婁黎復活

以前亞視播過布袋戲
係咪續集嚟？
覺得啲名好靚
一頁書 四無君

獨立世界觀黎

有可能既 反正我諗今季BOSS應該都無咁快露面
好似第一季仲以為關智一係BOSS 點知係魔神
第2季又係老虛個仔 第3季點都唔會係照君臨啦
老虛應該都打算每季最後可以開放式咁完 就算無下季都OK咁

亞視嗰套係金光(黃俊雄布袋戲)嗰邊，呢邊係霹靂(黃文擇布袋戲)，類似Marvel、DC噉嘅關係

我好小睇

第三季係直接接住第二季，緊密過第二季同第一季

右上角search返套片英文名

我而家先知BT有得search 野

其實op照君臨好似已經係用緊7殺
把劍樣似似地

萬軍破同3人組都係合埋眼打

但如果個劇情咁照住去就太無聊了

呢個網拎 SEED
你要用呢粒SEED嚟download

g8鴉真心當殺無生係朋友

睇完總集篇，我對第二季冇乜印像，嗰陣應該冇睇過

你以為啦
佢可惜在冇得再撚9佢咋
有睇生死一劍就知g8鴉撚到佢幾慘

作者唔同，老虛睇到都o曬嘴

好意思走去拜人

好想睇g8用真實力撚人

咁佢話而家好似無生咁既人都少左
可能都算係讚緊佢

劇場板個g8鴉設定同老虛本身設定唔同，老虛表示其實g8鴉唔會壞到無原因玩鳩人

其實東離出到雪鴉咁撚勁嘅人真係大bug

可能佢既意思係而家冇人好似你咁好撚(有自尊心)
你諗下凜之後嗰兩個目標
蔑已經撚左9成,偏偏衰收尾 蔑:你撚我?咁大家一齊等死囉
姐係自己衰左索性發爛渣,損人不利己

至於嘯直頭係命中剋星,完全冇自尊心重調返轉頭笑鳩凜目光短淺

所以佢覺得自己太勁就唔玩了

蔑：想贏劍術，但劍術輸贏計謀
鴉：想贏計謀，但計謀輸贏劍術
追命狂太跟本無野比佢偷，嬲鳩係曬佢時間

其實佢實力唔係最勁，如果當日蔑用法術加劍術係會贏

係，但佢當時就係話自己為了追求最強無意思，因為根本無上限可言

順手串佢係井底之蛙

其實想問下會唔會有直播link

第二集熟

佢係劍術練到咁上之後先發現劍術level根本無上限 就放棄

但已經遠遠勁過東離果班自認高手

BT啦

以呢兩集嚟講，已經好睇過上季
上季同Re: Zero第二季同一個問題，同一個位卡太耐有啲拖

BT有得download 有字幕板

睇得出，不患有用過個塊鏡去過魔界，個新角色應該本身識不患

看完，似乎殤叔是知道那鏡的原理的，其實也是合理的，但自己也未能操控到，下集馬上就出事了
然後對面那鐮刀使的實力真的有殤叔的水平，之後的戰鬥肯定不易打
而婁果然沒死但又去了個奇怪的地方肯定做搞屎棍

完全唔覺花江夏樹同殤叔同水平
俾人突襲+顧住其它人+場地nerf+未認真

天工都出埋嚟 東山都仲係冇出場機會

若被傷害夠 就用一對手

其實殤叔好多時都係屎fuck撞棍打死人，對玄鬼宗係因為對方用左續仲招式中左佢鬼神辟易停止氣脈招式先死，打婁因為對方以為佢用真劍用錯力打傷自己先輸

只係想搵番公主

殤叔係氣功勁，而東離似乎無乜人識用，所以元氣眾D自爆氣功技先至講到咁勁，而問題只係佢地出招時被對面剋死左
今集睇到異飄渺未用妖術，即係遠距普攻都表面上壓制殤叔

殤叔不嬲似係用棍，邊有劍技招式係點穴用班蝗唔似係可以壓制殤叔，不過群毆既話殤叔應該頂唔住先要走去東離

G8鴉又係到食花生

直接睇生肉

睇完英文

殤叔第一次主動認真

東山下集終於出嚟

我想問暫時係咪淨係得seed要download冇線上熟肉? Orz